有感而發 有無人同意有心唔怕遲呢句嘢好戇鳩工

根本如果一個人有心做一件事就會即刻做而唔係拖拖拖拖到最尾先做
呢句嘢純粹係自我安慰，覺得有心就大曬 用嚟掩飾點解自己唔早啲做一件事嘅藉口

唔同意
句嘢係同d有心做，但怕遲嘅人講。
但你指出嗰d人，根本唔怕遲嘅。

遲左先有心唔得架咩？